有咩辦法可以維持士氣同人數

聽日個勢其實都好明顯，所以啲狗應該都唔會亂郁
但過埋聽日呢？
而家犬方好明顯都係冷處理緊，等到罷工罷課完之後再開始做嘢，不合作運動又唔會咁快有咁大規模
我哋係咪要開始討論下之後嘅部署同行動方針？最起碼都要將道氣維持到星期日(下一個多人出到嚟嘅日子)或者國際有大動作為止

推

其實有限期好啲
好似雨革日復日無了期好消磨鬥志
今次大口狗有幫手
Set 66小時
幾難捱大家都知頂幾耐
會好點

但如果到時成日休會 或者到最後都係辯論唔完要加會 咁咪變相無了期

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

多謝推po
已叫屋企人咁做

要有明確目標

Lm

韓農文化上會有節奏邊唱歌邊打鑼打鼓